youtube欠缺ART抗爭路線

相比起中共侵蝕 最近睇到中共既晝家
共中一張相仲見到30幾40人畫同一畫面
竟然個個都可以晝到99%相似
然後發覺 ART (晝晝) 的確有唔少人睇
如果你有晝晝天份 請加油

畫<中間係田字
晝<呢個係晝 白晝 晝夜 晝日

香港都有art不過好似少放youtube

晝晝

模仿係畫畫其中一個技術
但淨係識模仿畫畫唔可以叫出色

係書書先啱